[求攻略][做倨好市民]投訴濫用公屋

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

pish

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

周街都係濫用公屋, 特徵如下, 大家留意下
1. 有外傭出現, 住得公屋都假設佢唔係有錢人, 加上一間公屋咁細, 容納工人可能性好低
2. 好刻意咁同清潔工打招呼, 目的係為咗刷存在感
3. 一間公屋有細路仔住, 通常好嘈, 如果係濫用情況, 你會發現佢地隔好多日先大吵大鬧一次

我屋企隔離幾間都極可能係

一定要報
一陣就打email cc埋比ombudsman

好難告, 房屋署會包庇, 佢地要查好麻煩, 通常HEA9你,
以前老母投訴完對面兩間, 跟住對面搵人黎恐嚇我地
我諗房屋署ON99直接走去問佢地:"有人投訴你地成日無住喎, 係咪真架?"
至於被恐嚇後, 我媽去報警
D警察態度係極差, 最驚典其中一個大喝 "有公屋唔住有咩問題!?" (然後有另一個拉走佢)
之後我地申請調遷

所以, 我建議見倒濫用情況, 舉報完都係無用時, 自己諗方法去徵治呢班仆街